有無靚仔ching提供8號風球ptbf plan？

小妹好撚肚餓。。。

靚絲

無野做

唔好鬧走佢

玩中出

On9

好大風

幾點到

住地鐵站上蓋 出朗豪坊交配好唔好？

攬撚住

回post la
唔係真係tg緊呀？

why你知

我話自己
最中意打八號唔帶遮出街

痴線好開心我咁肥都大風到行唔郁

icon無樣驚伏不了

行過嚟啦咁我哋好近

比我攬住

嘩原來會員號碼三位數

是咪有個tg gp吹水？

你是太陽我是水星
永遠不能在一起

點先算精肥

走肥

唔係

咪撚on9

正 留tg 啜卜

sad

走油

即係之前開post假既？

charm型
只受靚女/中上樣但有靚腳

u so q
onqq

屌iloveu 臭猁狗

你係湊莉久type嘅可以交流下

想要個咩咩妹形ptgf plan

你太型 小妹高攀不起

catgirl形ok？

肥婆要多水先得

錢決定一切
利申唔靚仔

有地方咩

我細個好奀皮

汗水

咁你摺埋啦

屌想唱k

中上巴有意

又幾撚似你喎

ching刀幾優襪

尋晚唱完
見到唔想見既人

咁都唔似

即係邊個

打比你叫你痾尿 得唔得

伴奏先

on9

u2

u only

at least i dont call spring

but u call ptbf

見到會尷尬既人

need ar

興奮

要黎jm9

buy me food

21800000

offline la diu

23382338

no la t8

你條仔呢

404 not found

search下有咩可以叫外賣仲好啦

落街買咗了 勇武

有冇買保險？

你貪我啲錢？

你有寫我個名？

yes

臨時加？

問題青年

點解唔可以返去以前咁 見到就辛9苦

ys im

媽咪點解點解？？？我都好辛苦的^_^

k love u

問你咩屌

唔好

同你講咩屌

cant

唔想幫你買外賣

你細個好奀皮係張梳化到跳下跳下撞親個腦

堂食together

屌你copy9 煩

邊度仲開緊？
我拆左佢

好man (心眼)

不如你帶返個面罩先

sweet 唔想我畀人睇蝕

我唔想望到你個樣咋

驚對我著迷

驚我嘔返啱先食果d嘢

嘔畀我食

餵埋你又點話

un咕咕me 笠u

你鐘意我d咩
我改呀

鍾意你窮

屌

改啦

改緊lor, 咪催唔

啦

好撚眼瞓

慢慢啦

糞啦柒頭

為左你唔粒me
要快

你呢

/_\ 知我是個毛髮討好的人

me strong need no sleep

粒腰

陪我瞓

ok sleep

鳩痕到咁

weak

人哋無嘢做ja not鳩痕啊

男人like 弱質女子

u so strong

#foreveralone

有me

糞啦仆街

你夠唔瞓啦屌

我都唔眼瞓